msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LOOT 0.16.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/loot/loot/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-18 08:47+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-08-12 18:06+0900\n"
"Last-Translator: SteamB23 <steamb23@gmail.com>\n"
"Language-Team: SteamB23 <steamb23@gmail.com>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"X-Poedit-KeywordsList: translate:1,1t;translate:1c,2,t\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: src/backend\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: src/gui\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: resources/report/js\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: resources/report/js/jed.js\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: resources/report/js/marked.js\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-2: resources/report/js/require.js\n"

#: src/gui/cef/query/query.h:49
msgid ""
"Oh no, something went wrong! This is usually because \"{0}\" is set to be "
"read-only. If it is, unset it and try again. If it isn't, you can check your "
"LOOTDebugLog.txt (you can get to it through the main menu) for more "
"information."
msgstr ""
"이런, 문제가 발생했습니다! \"{0}\"가 읽기 전용으로 설정되어 있기 때문입니다. "
"만약 그렇다면 해당 설정을 해제한 후 다시 시도하십시오. 그렇지 않다면 "
"LOOTDebugLog.txt (메인 메뉴를 통해 얻을 수 있음)에서 자세한 정보를 확인할 수 "
"있습니다."

#: src/gui/cef/query/query_executor.h:44
msgid ""
"Oh no, something went wrong! You can check your LOOTDebugLog.txt (you can "
"get to it through the main menu) for more information."
msgstr ""
"이런, 문제가 발생했습니다! 자세한 내용은 LOOTDebugLog.txt (메인 메뉴를 통해 "
"얻을 수 있음)에서 확인할 수 있습니다."

#: src/gui/cef/query/types/get_game_data_query.h:47
msgid "Parsing, merging and evaluating metadata…"
msgstr "플러그인 메타데이터를 파싱, 병합 및 평가 중…"

#: src/gui/cef/query/types/metadata_query.h:205
#: src/gui/cef/query/types/metadata_query.h:232
msgid "\"{0}\" contains a condition that could not be evaluated. Details: {1}"
msgstr "\"{0}\"에는 평가될 수 없는 조건이 포함되어 있습니다. 자세한 사항: {1}"

#. translators: N/A is an abbreviation for Not Applicable. A masterlist is a database that contains information for various mods.
#: src/gui/cef/query/types/metadata_query.h:256
#: src/gui/cef/query/types/metadata_query.h:257
msgid "N/A: No masterlist present"
msgstr "N/A: 마스터 리스트가 존재하지 않음"

#. translators: Git is the software LOOT uses to track changes to the source code.
#: src/gui/cef/query/types/metadata_query.h:265
#: src/gui/cef/query/types/metadata_query.h:266
msgid "Unknown: Git repository missing"
msgstr "알 수 없음: Git 저장소 누락"

#. translators: this text is displayed if LOOT has detected that the masterlist has been modified since it was downloaded.
#: src/gui/cef/query/types/metadata_query.h:276
msgid "(edited)"
msgstr "(편집됨)"

#: src/gui/cef/query/types/sort_plugins_query.h:54
msgid "Sorting load order…"
msgstr "로드 순서 정렬 중…"

#. translators: --auto-sort and --game are command-line arguments and shouldn't be translated.
#: src/gui/state/loot_state.cpp:106
msgid "Error: --auto-sort was passed but no --game parameter was provided."
msgstr ""
"오류: --auto-sort가 전달되었지만 --game 매개 변수가 제공되지 않았습니다."

#: src/gui/state/loot_state.cpp:129
msgid "Error: Could not create LOOT settings file. {0}"
msgstr "오류: LOOT 설정 파일을 만들 수 없습니다. {0}"

#. translators: This error is displayed when LOOT is unable to load its own settings file. The placeholder is for additional detail about what went wrong.
#: src/gui/state/loot_state.cpp:148
msgid "Error: Settings parsing failed. {0}"
msgstr "오류: 설정의 구문 분석을 하지 못했습니다. {0}"

#: src/gui/state/loot_state.cpp:208
msgid "Error: Game-specific settings could not be initialised. {0}"
msgstr "오류: 게임별 설정을 초기화 할 수 없습니다. {0}"

#: src/gui/state/game/game.cpp:178 src/gui/state/game/game.cpp:214
msgid "This plugin requires \"{0}\" to be installed, but it is missing."
msgstr "이 플러그인은 \"{0}\"가 설치되어야 하지만 찾을 수 없습니다."

#: src/gui/state/game/game.cpp:191
msgid "This plugin requires \"{0}\" to be active, but it is inactive."
msgstr "이 플러그인은 \"{0}\"가 활성화되어야 하지만 비활성화되어있습니다."

#: src/gui/state/game/game.cpp:240
msgid "This plugin is incompatible with \"{0}\", but both are present."
msgstr "이 플러그인은 \"{0}\"와 호환되지 않지만 둘 다 존재합니다."

#: src/gui/state/game/game.cpp:276
msgid ""
"This plugin is a light master and requires the non-master plugin \"{0}\". "
"This can cause issues in-game, and sorting will fail while this plugin is "
"installed."
msgstr ""
"이 플러그인은 경량 마스터이며 비 마스터 플러그인 \"{0}\"가 필요합니다. 이로 "
"인해 게임 내에서 문제가 발생하고 플러그인이 설치된 동안 정렬이 실패할 수 있습"
"니다."

#: src/gui/state/game/game.cpp:296
msgid ""
"This plugin contains records that have FormIDs outside the valid range for "
"an ESL plugin. Using this plugin will cause irreversible damage to your game "
"saves."
msgstr ""
"이 플러그인에는 ESL 플러그인의 유효한 범위를 벗어난 FormID가 있는 레코드가 포"
"함되어 있습니다. 이 플러그인을 사용하면 게임 저장에 돌이킬 수 없는 손상이 발"
"생합니다."

#. translators: A header is the part of a file that stores data like file name and version.
#: src/gui/state/game/game.cpp:314
msgid ""
"This plugin has a header version of {0}, which is less than the game's "
"minimum supported header version of {1}."
msgstr ""
"이 플러그인의 헤더 버전은 {0}이며,  이는 게임에서 지원되는 최소 헤더 버전인 "
"{1}보다 낮습니다."

#: src/gui/state/game/game.cpp:333
msgid "This plugin belongs to the group \"{0}\", which does not exist."
msgstr "이 플러그인은 존재하지 않는 \"{0}\" 그룹에 속해 있습니다."

#: src/gui/state/game/game.cpp:402 src/gui/state/game/game.cpp:487
msgid ""
"Failed to load the current load order, information displayed may be "
"incorrect."
msgstr ""
"현재 로드 순서를 로드하지 못했습니다. 표시된 정보가 올바르지 않을 수 있습니"
"다."

#: src/gui/state/game/game.cpp:512
msgid "Cyclic interaction detected between \"{0}\" and \"{1}\": {2}"
msgstr "\"{0}\"와 \"{1}\"플러그인 사이의 순환 참조가 감지됨 : {2}"

#: src/gui/state/game/game.cpp:524
msgid "The group \"{0}\" does not exist."
msgstr "\"{0}\" 그룹이 존재하지 않습니다."

#: src/gui/state/game/game.cpp:560
msgid "You have not sorted your load order this session."
msgstr "이 세션에서 로드 순서를 정렬하지 않았습니다."

#: src/gui/state/game/game.cpp:584
msgid ""
"You have a normal plugin and at least one light plugin sharing the FE load "
"order index. Deactivate a normal plugin or all your light plugins to avoid "
"potential issues."
msgstr ""
"일반 플러그인과 FE로드 순서 색인을 공유하는 하나 이상의 경량 마스터가 있습니"
"다. 잠재적인 문제를 방지하려면 일반 플러그인 또는 모든 경량 마스터를 비활성화"
"하십시오."

#: src/gui/state/game/game.cpp:612
msgid ""
"The latest masterlist revision contains a syntax error, LOOT is using the "
"most recent valid revision instead. Syntax errors are usually minor and "
"fixed within hours."
msgstr ""
"최신 마스터 목록 수정본에 구문 오류가 있습니다. 대신에 LOOT는 유효한 최신 수"
"정본을 사용하고 있습니다. 구문 오류는 일반적으로 경미하고 몇 시간 내에 수정됩"
"니다."

#: src/gui/state/game/game.cpp:657
msgid ""
"An error occurred while parsing the metadata list(s): {0}.\n"
"\n"
"Try updating your masterlist to resolve the error. If the error is with your "
"user metadata, this probably happened because an update to LOOT changed its "
"metadata syntax support. Your user metadata will have to be updated "
"manually.\n"
"\n"
"To do so, use the 'Open Debug Log Location' in LOOT's main menu to open its "
"data folder, then open your 'userlist.yaml' file in the relevant game "
"folder. You can then edit the metadata it contains with reference to the "
"documentation, which is accessible through LOOT's main menu.\n"
"\n"
"You can also seek support on LOOT's forum thread, which is linked to on "
"[LOOT's website](https://loot.github.io/)."
msgstr ""
"메타데이터 목록을 구문 분석하는 동안 오류가 발생했습니다. : {0}.\n"
"\n"
"마스터 목록을 업데이트하여 오류를 해결하십시오. 사용자 메타데이터에 오류가 있"
"는 경우 LOOT 업데이트로 메타데이터 구문 지원이 변경되었기 때문일 수 있습니"
"다. 사용자 메타데이터를 수동으로 업데이트해야 합니다.\n"
"\n"
"그러기 위해서는 LOOT의 기본 메뉴에 있는 '디버그 로그 위치 열기'를 사용하여 데"
"이터 폴더를 연다음 해당 게임 폴더에 있는 'userlist.yaml'파일을 여십시오. 그"
"런 다음 LOOT의 기본 메뉴를 통해 액세스할 수 있는 설명서를 참조하여 메타데이터"
"에 포함된 메타데이터를 편집할 수 있습니다.\n"
"\n"
"[LOOT 홈페이지](https://loot.github.io/)에 링크된 LOOT의 포럼 스레드에서 지원"
"을 요청할 수도 있습니다."

#: src/gui/state/game/helpers.cpp:88
msgid "{0} ITM record"
msgid_plural "{0} ITM records"
msgstr[0] "ITM 레코드 {0} 개"

#: src/gui/state/game/helpers.cpp:92
msgid "{0} deleted reference"
msgid_plural "{0} deleted references"
msgstr[0] "삭제된 참조 {0}개"

#: src/gui/state/game/helpers.cpp:98
msgid "{0} deleted navmesh"
msgid_plural "{0} deleted navmeshes"
msgstr[0] "삭제된 Navmesh {0}개"

#: src/gui/state/game/helpers.cpp:108
msgid "{0} found {1}, {2} and {3}."
msgstr "{1}, {2}과 {3} {0}개 찾음."

#: src/gui/state/game/helpers.cpp:114
msgid "{0} found dirty edits."
msgstr "지저분한 편집 {0} 개 찾음."

#: src/gui/state/game/helpers.cpp:120 src/gui/state/game/helpers.cpp:126
#: src/gui/state/game/helpers.cpp:131
msgid "{0} found {1} and {2}."
msgstr "{1}과 {2} {0}개 찾음."

#: src/gui/state/game/helpers.cpp:135 src/gui/state/game/helpers.cpp:138
#: src/gui/state/game/helpers.cpp:141
msgid "{0} found {1}."
msgstr "{1} {0}개 찾음."

#: src/gui/state/game/helpers.cpp:222
msgid "LOOT has detected that \"{0}\" is invalid and is now ignoring it."
msgstr "LOOT에서 {0}가 유효하지 않음을 감지하여 현재 무시하고 있습니다."

#: src/gui/html/elements/editable-table.ts:438
msgid "Add New Row"
msgstr "새 행 추가"

#: src/gui/html/elements/loot-groups-editor.ts:426
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:369
msgid "View Documentation"
msgstr "문서 보기"

#: src/gui/html/elements/loot-groups-editor.ts:427
msgid "Add a new group"
msgstr "새 그룹 추가"

#: src/gui/html/elements/loot-groups-editor.ts:428
msgid "Group name"
msgstr "그룹 이름"

#: src/gui/html/elements/loot-groups-editor.ts:429
msgid "Group already exists!"
msgstr "그룹이 이미 존재함!"

#: src/gui/html/elements/loot-groups-editor.ts:430
msgid "No plugins are in this group."
msgstr "이 그룹에는 플러그인이 없습니다."

#: src/gui/html/elements/loot-groups-editor.ts:440
msgid "Plugins in {0}"
msgstr "{0}의 플러그인"

#: src/gui/html/elements/loot-plugin-card.ts:339
msgid "Verified clean by {0}"
msgstr "{0}에서 정리 확인"

#: src/gui/html/js/events.ts:218
msgid "Identifying conflicting plugins…"
msgstr "플러그인 충돌 식별 중…"

#: src/gui/html/js/events.ts:314
msgid "Updating and parsing masterlist…"
msgstr "마스터 리스트 갱신 및 구문 분석 중…"

#: src/gui/html/js/events.ts:337
msgid "Masterlist updated to revision {0}."
msgstr "마스터 리스트를 {0}버전으로 갱신되었습니다."

#: src/gui/html/js/events.ts:344
msgid "No masterlist update was necessary."
msgstr "마스터 리스트를 갱신할 필요가 없었습니다."

#: src/gui/html/js/events.ts:417
msgid "Cyclic interaction detected"
msgstr "순환 상호 작용 감지됨"

#: src/gui/html/js/events.ts:424
msgid "Failed to sort plugins. Details: {0}"
msgstr "플러그인을 정렬하지 못했습니다. 세부 정보: {0}"

#: src/gui/html/js/events.ts:460
msgid "Sorting made no changes to the load order."
msgstr "정렬은 순서를 변경하지 않았습니다."

#. Title of a dialog box.
#: src/gui/html/js/events.ts:504
msgid "Redate Plugins?"
msgstr "플러그인 날짜를 변경할까요?"

#: src/gui/html/js/events.ts:505
msgid ""
"This feature is provided so that modders using the Creation Kit may set the "
"load order it uses. A side-effect is that any subscribed Steam Workshop mods "
"will be re-downloaded by Steam (this does not affect Skyrim Special "
"Edition). Do you wish to continue?"
msgstr ""
"이 기능은 Creation Kit을 사용하는 모더가 사용하는 로드 순서를 설정할 수 있도"
"록 제공됩니다. 부작용으로는 구독한 모든 Steam 창작 마당 모드가 Steam에서 다"
"시 다운로드 된다는 것입니다 (Skyrim Special Edition에는 영향을 주지 않음). 계"
"속하시겠습니까?"

#. Affirmative confirmation button text for the Redate Plugins dialog box.
#: src/gui/html/js/events.ts:509
msgid "Redate"
msgstr "날짜 변경"

#. Notification text.
#: src/gui/html/js/events.ts:516
msgid "Plugins were successfully redated."
msgstr "플러그인이 성공적으로 수정되었습니다."

#: src/gui/html/js/events.ts:535
msgid ""
"Are you sure you want to clear all existing user-added metadata from all "
"plugins?"
msgstr ""
"모든 플러그인에서 기존의 모든 사용자 추가 메타데이터를 삭제하시겠습니까?"

#: src/gui/html/js/events.ts:538 src/gui/html/js/events.ts:1111
msgid "Clear"
msgstr "삭제"

#: src/gui/html/js/events.ts:549
msgid "All user-added metadata has been cleared."
msgstr "모든 사용자 추가 메타데이터가 삭제되었습니다."

#: src/gui/html/js/events.ts:586
msgid "LOOT's content has been copied to the clipboard."
msgstr "LOOT의 내용이 클립보드에 복사되었습니다."

#: src/gui/html/js/events.ts:604
msgid "The load order has been copied to the clipboard."
msgstr "로드 순서가 클립보드에 복사되었습니다."

#: src/gui/html/js/events.ts:640
msgid ""
"You have not yet applied or cancelled your {0}. Are you sure you want to quit?"
msgstr "아직 {0}을/를 적용하거나 취소하지 않았습니다. 종료하시겠습니까?"

#: src/gui/html/js/events.ts:644 src/gui/html/js/translateStaticText.ts:372
msgid "Quit"
msgstr "종료"

#: src/gui/html/js/events.ts:662
msgid "sorted load order"
msgstr "정렬된 로드 순서"

#. Text that is substituted into the unapplied changes dialog text, describing the type of change that is unapplied.
#: src/gui/html/js/events.ts:667
msgid "metadata edits"
msgstr "메타데이터 편집"

#: src/gui/html/js/events.ts:1086
msgid "The metadata for \"{0}\" has been copied to the clipboard."
msgstr "\"{0}\"에 대한 메타데이터가 클립보드에 복사되었습니다."

#: src/gui/html/js/events.ts:1107
msgid ""
"Are you sure you want to clear all existing user-added metadata from \"{0}\"?"
msgstr "\"{0}\"에서 기존의 모든 사용자 추가 메타데이터를 삭제하시겠습니까?"

#: src/gui/html/js/events.ts:1129
msgid "The user-added metadata for \"{0}\" has been cleared."
msgstr "\"{0}\"에 대한 사용자 추가 메타데이터가 삭제되었습니다."

#. An abbreviation of Not Applicable.
#: src/gui/html/js/game.ts:141
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: src/gui/html/js/handlePromiseError.ts:8
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:245
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: src/gui/html/js/loot.ts:314
msgid ""
"Failed to check for LOOT updates! You can check your LOOTDebugLog.txt (you "
"can get to it through the main menu) for more information."
msgstr ""
"LOOT 업데이트를 확인하지 못했습니다! 자세한 내용은 LOOTDebugLog.txt (메인 메"
"뉴를 통해 얻을 수 있음)에서 확인할 수 있습니다."

#: src/gui/html/js/loot.ts:330
msgid "A [new release]({0}) of LOOT is available."
msgstr "LOOT의 [새 버전]({0})을 사용할 수 있습니다."

#: src/gui/html/js/loot.ts:370
msgid ""
"Auto-sort has been cancelled as there is at least one error message "
"displayed."
msgstr "하나 이상의 오류 메시지가 표시되어 자동 정렬이 취소되었습니다."

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:72
msgid "Active Plugin"
msgstr "활성화된 플러그인"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:74
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:570
msgid "Master File"
msgstr "마스터 파일"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:76
msgid "Light Plugin"
msgstr "경량 플러그인"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:78
msgid "Empty Plugin"
msgstr "빈 플러그인"

#. Tooltip text for an icon that may be displayed on plugin cards. The icon indicates that the plugin in question loads a .bsa or .ba2 (depending on the game) archive.
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:81
msgid "Loads Archive"
msgstr "아카이브 로드"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:83
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:209
msgid "Has User Metadata"
msgstr "사용자 메타데이터를 가짐"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:86
msgid "Edit Metadata"
msgstr "메타데이터 편집"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:88
msgid "Copy Metadata"
msgstr "메타데이터 복사"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:90
msgid "Clear User Metadata"
msgstr "유저 데이터 삭제"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:113
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:207
msgid "Group"
msgstr "그루"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:116
msgid "Main"
msgstr "메인"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:118
msgid "Load After"
msgstr "선행 로드"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:120
msgid "Requirements"
msgstr "요구 사항"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:122
msgid "Incompatibilities"
msgstr "비호환성"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:124
msgid "Messages"
msgstr "메시지"

#. Title of a tab in the metadata editor.
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:127
msgid "Bash Tags"
msgstr "배쉬 태그"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:129
msgid "Dirty Plugin Info"
msgstr "지저분한 플러그인 정보"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:131
msgid "Clean Plugin Info"
msgstr "정리된 플러그인 정보"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:133
msgid "Locations"
msgstr "위치"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:141
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:150
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:157
msgid "Filename"
msgstr "파일 이름"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:144
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:152
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:159
msgid "Display Name"
msgstr "표시되는 이름"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:147
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:154
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:161
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:168
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:177
msgid "Condition"
msgstr "상태"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:164
msgid "Type"
msgstr "형식"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:166
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:170
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:519
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:173
msgid "Add/Remove"
msgstr "추가/제거"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:175
msgid "Bash Tag"
msgstr "배쉬 태그"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:180
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:191
msgid "CRC"
msgstr "CRC"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:182
msgid "ITM Count"
msgstr "ITM 개수"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:184
msgid "Deleted References"
msgstr "삭제된 참조"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:186
msgid "Deleted Navmeshes"
msgstr "삭제된 Navmesh"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:188
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:193
msgid "Cleaning Utility"
msgstr "청소 유틸리티"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:196
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:198
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:551
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:201
msgid "Save Metadata"
msgstr "메타데이터 저장"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:203
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:345
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:607
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:619
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:211
msgid "Editor Is Open"
msgstr "편집기 열림"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:230
msgid "A filename is required."
msgstr "파일 이름이 필요합니다."

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:233
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:252
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:268
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:300
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:316
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:328
msgid "Delete Row"
msgstr "행 삭제"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:241
msgid "Note"
msgstr "노트"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:243
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#. The error message displayed if you add a message with no content in the metadata editor.
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:249
msgid "A content string is required."
msgstr "내용 문자열이 필요합니다."

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:260
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:262
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:265
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:547
msgid "A name is required."
msgstr "이름이 필요합니다."

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:277
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:309
msgid "A CRC is required."
msgstr "CRC가 필요합니다."

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:282
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:287
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:292
msgid "Values must be integers."
msgstr "값은 정수여야 합니다."

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:297
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:313
msgid "A utility name is required."
msgstr "유틸리티 이름이 필요합니다."

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:325
msgid "A link is required."
msgstr "링크가 필요합니다."

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:337
msgid "Jump To General Information"
msgstr "일반 정보로 이동"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:339
msgid "Sort Plugins"
msgstr "플러그인 정렬"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:343
msgid "Update Masterlist"
msgstr "마스터 리스트 갱신"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:344
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:604
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:617
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#. The tooltip for the search icon that reveals the content search input when clicked.
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:348
msgid "Search Cards"
msgstr "카드 검색"

#. Text of menu option that triggers display of the Redate Plugins dialog.
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:353
msgid "Redate Plugins"
msgstr "플러그인 날짜 변경"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:354
msgid "Open Debug Log Location"
msgstr "디버그 로그 위치 열기"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:358
msgid "Open Groups Editor"
msgstr "그룹 편집기 열기"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:359
msgid "Clear All User Metadata"
msgstr "유저 메타데이터 모두 삭제"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:363
msgid "Copy Load Order"
msgstr "로드 순서 복사"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:365
msgid "Copy Content"
msgstr "내용 복사"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:367
msgid "Refresh Content"
msgstr "내용 새로고침"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:370
msgid "About"
msgstr "정보"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:371
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:507
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#. The label on the content search text input.
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:382
msgid "Search cards"
msgstr "카드 검색"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:424
msgid "Plugins"
msgstr "플러그인"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:433
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:438
msgid "Press Enter or click outside the input to set the filter."
msgstr "필터를 설정하기 위해 Enter를 누르거나 바깥 쪽을 클릭하십시오."

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:442
msgid "Show only plugins with cards that contain"
msgstr "다음을 포함하는 카드가 있는 플러그인만 표시"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:445
msgid "No text specified"
msgstr "지정된 텍스트 없음"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:448
msgid "Hide version numbers"
msgstr "버전 번호 숨기기"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:451
msgid "Hide CRCs"
msgstr "CRC 숨기기"

#. Text of a filter in the sidebar.
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:454
msgid "Hide Bash Tags"
msgstr "배쉬 태그 숨기기"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:455
msgid "Hide notes"
msgstr "노트 숨기기"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:456
msgid "Hide all plugin messages"
msgstr "모든 플러그인 메시지 숨기기"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:459
msgid "Hide inactive plugins"
msgstr "비활성 플러그인 숨기기"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:462
msgid "Hide messageless plugins"
msgstr "메시지 적은 플러그인 숨기기"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:467
msgid "Show only conflicting plugins for"
msgstr "다음에 대해 충돌하는 플러그인만 표시"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:469
msgid "No plugin selected"
msgstr "선택한 플러그인 없음"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:474
msgid "Hidden plugins:"
msgstr "숨겨진 플러그인:"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:476
msgid "Hidden messages:"
msgstr "숨겨진 메시지:"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:481
msgid "General Information"
msgstr "일반 정보"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:485
msgid "Masterlist Revision"
msgstr "마스터 리스트 버전"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:487
msgid "Masterlist Date"
msgstr "마스터 리스트 일자"

#. The number of warning messages present. This text appears in the General Information card.
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:490
msgid "Warnings"
msgstr "경고"

#. The number of error messages present. This text appears in the General Information card.
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:493
msgid "Errors"
msgstr "오류"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:495
msgid "Total Messages"
msgstr "전체 메시지"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:497
msgid "Active Plugins"
msgstr "활성화된 플러그인"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:499
msgid "Dirty Plugins"
msgstr "지저분한 플러그인"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:501
msgid "Total Plugins"
msgstr "전체 플러그인"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:509
msgid "General"
msgstr "일반"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:513
msgid "Default Game"
msgstr "기본 게임"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:515
msgid "Autodetect"
msgstr "자동 감지"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:520
msgid "Language changes will be applied after LOOT is restarted."
msgstr "LOOT가 다시 시작 된후 언어 변경이 적용됩니다."

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:524
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:525
msgid "Theme changes will be applied after LOOT is restarted."
msgstr "테마 변경 사항은 LOOT가 다시 시작 된후 언어 변경이 적용됩니다."

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:529
msgid "default"
msgstr "기본"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:534
msgid "Enable debug logging"
msgstr "디버그 로깅 사용"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:535
msgid "The output is logged to the LOOTDebugLog.txt file."
msgstr "출력은 LOOTDebugLog.txt 파일에 기록됩니다."

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:540
msgid "Update masterlist before sorting"
msgstr "정렬하기 전에 마스터 리스트 갱신"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:543
msgid "Check for LOOT updates on startup"
msgstr "시작시 LOOT 업데이트 확인"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:556
msgid "Base Game"
msgstr "기반 게임"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:561
msgid "A folder is required."
msgstr "폴더가 필요합니다."

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:565
msgid "LOOT Folder"
msgstr "LOOT 폴더"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:575
msgid "Masterlist Repository URL"
msgstr "마스터 리스트 저장소 URL"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:580
msgid "Masterlist Repository Branch"
msgstr "마스터 리스트 저장소 브랜치"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:585
msgid "Install Path"
msgstr "설치 경로"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:590
msgid "Install Path Registry Keys"
msgstr "설치 경로 레지스트리 키"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:595
msgid "Local Data Path"
msgstr "로컬 데이터 경로"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:598
msgid "Add new game"
msgstr "새 게임 추가"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:600
msgid "Delete game"
msgstr "게임 제거"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:614
msgid "Groups Editor"
msgstr "그룹 편집기"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:625
msgid "First-Time Tips"
msgstr "처음 팁"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:628
msgid ""
"This appears to be the first time you have run LOOT v{0}. Here are some tips "
"to help you get started with the interface."
msgstr ""
"LOOT v{0}를 실행하신 것은 이번이 처음이신 것 같습니다. 다음은 인터페이스를 시"
"작하는데 도움이되는 몇가지 팁입니다."

#. The %(menu_icon)s placeholder is replaced with the menu icon (three vertical dots).
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:635
msgid "Click %(menu_icon)s buttons to open menus."
msgstr "%(menu_icon)s 버튼을 클릭하여 메뉴를 엽니다."

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:639
msgid ""
"As well as messages, LOOT displays plugin <span class=\"version\">version "
"numbers</span>, <span class=\"crc\">CRCs</span> and Bash Tag suggestions for "
"<span class=\"tag add\">addition</span> and <span class=\"tag remove"
"\">removal</span>."
msgstr ""
"LOOT는 메시지뿐만 아니라 <span class=\"tag add\">추가</span> 및 <span class="
"\"tag remove\">제거</span>를 위한 플러그인 <span class=\"version\">버전 번호"
"</span>, <span class=\"crc\">CRC</span> 및 Bash 태그 제안을 표시합니다."

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:642
msgid ""
"CRCs are only displayed after plugins have been loaded, either by conflict "
"filtering, or by sorting."
msgstr "CRC는 플러그인이 로드된후 충돌 필터링이나 정렬 중에서 표시됩니다."

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:645
msgid ""
"Double-click a plugin in the sidebar to quickly open it in the metadata "
"editor."
msgstr ""
"사이드바에서 플러그인을 두 번 클릭하여 빠르게 메타데이터 편집기를 엽니다."

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:648
msgid ""
"Plugins can be drag and dropped from the sidebar into the metadata editor's "
"\"load after\", \"requirements\" and \"incompatibility\" tables."
msgstr ""
"플러그인은 사이드바에서 메타데이터 편집기로 '선행 로드',  요구 사항', '비호환"
"성'테이블을 끌어다 놓을 수 있습니다."

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:651
msgid ""
"Some features are disabled while the metadata editor is open, or while there "
"is a sorted load order that has not been applied or discarded."
msgstr ""
"메타 데이터 편집기가 열려있거나 적용 또는 삭제되지 않은 정렬된 로드 순서가 있"
"는 동안에는 일부 기능이 비활성화됩니다."

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:654
msgid ""
"Many interface elements have tooltips. If you don't know what something is, "
"try hovering your mouse over it to find out. Otherwise, LOOT's documentation "
"can be accessed through the main menu."
msgstr ""
"대부분의 인터페이스 요소는 툴팁이 있습니다. 무엇인지 알 수 없을 때 에는 마우"
"스를 올려 찾을 수 있습니다. 그래도 알 수 없다면 메인 메뉴를 통해 LOOT의 문서"
"에 접근할 수 있습니다."

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:658
#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:680
msgid ""
"LOOT is free, but if you want to show your appreciation with some money, "
"donations may be made to WrinklyNinja (LOOT's creator and main developer) "
"using {0}."
msgstr ""
"LOOT는 무료입니다. 하지만 약간의 기부금으로 감사의 마음을 표현하고 싶다면 {0}"
"를 사용하여 WrinklyNinja (LOOT의 제작자 및 메인 개발자)에게 기부할 수 있습니"
"다."

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:664
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:669
msgid "About LOOT"
msgstr "LOOT 정보"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:671
msgid "Version {0} (build {1})"
msgstr "버전 {0} (빌드 {1})"

#: src/gui/html/js/translateStaticText.ts:676
msgid ""
"Load order optimisation for Morrowind, Oblivion, Nehrim, Skyrim, Enderal, "
"Skyrim Special Edition, Enderal Special Edition, Skyrim VR, Fallout 3, "
"Fallout: New Vegas, Fallout 4 and Fallout 4 VR."
msgstr ""
"Morrowind, Oblivion, Nehrim, Skyrim, Enderal, Skyrim Special Edition, "
"Enderal Special Edition, Skyrim VR, Fallout 3, Fallout: New Vegas, Fallout 4 "
"및 Fallout 4 VR에 대한 로드 순서 최적화."

#~ msgid "Do not clean"
#~ msgstr "청소 금지"

#~ msgid "Light Master File"
#~ msgstr "경량 마스터 파일"

#~ msgid "Enable Edits"
#~ msgstr "편집 사용"

#~ msgid "Invalid game ID supplied."
#~ msgstr "잘못된 게임 ID가 제공되었습니다."

#~ msgid "Game path could not be detected."
#~ msgstr "게임 경로를 감지 할 수 없습니다."

#~ msgid ""
#~ "libloadorder failed to create a game handle. Details could not be fetched."
#~ msgstr ""
#~ "libloadorder가 게임 핸들을 만들지 못했습니다. 자세한 사항은 가져올 수 없습"
#~ "니다."

#~ msgid "libloadorder failed to create a game handle. Details:"
#~ msgstr "libloadorder가 게임 핸들을 만들지 못했습니다. 자세한 사항:"

#~ msgid ""
#~ "libloadorder failed to initialise game master file support. Details could "
#~ "not be fetched."
#~ msgstr ""
#~ "libloadorder가 게임 마스터 파일 지원을 초기화하지 못했습니다. 자세한 사항"
#~ "은 가져올 수 없습니다."

#~ msgid "libloadorder failed to initialise game master file support. Details:"
#~ msgstr ""
#~ "libloadorder가 게임 마스터 파일 지원을 초기화하지 못했습니다. 자세한 사항:"

#~ msgid ""
#~ "libloadorder failed to get the active plugins list. Details could not be "
#~ "fetched."
#~ msgstr ""
#~ "libloadorder가 활성 플러그인 목록을 가져오지 못했습니다. 자세한 사항은 가"
#~ "져올 수 없습니다."

#~ msgid "libloadorder failed to get the active plugins list. Details:"
#~ msgstr ""
#~ "libloadorder가 활성 플러그인 목록을 가져오지 못했습니다. 자세한 사항:"

#~ msgid ""
#~ "libloadorder failed to get the load order. Details could not be fetched."
#~ msgstr ""
#~ "libloadorder가 로드 순서를 가져오지 못했습니다. 자세한 사항은 가져올 수 없"
#~ "습니다."

#~ msgid "libloadorder failed to get the load order. Details:"
#~ msgstr "libloadorder가 로드 순서를 가져오지 못했습니다. 자세한 사항:"

#~ msgid ""
#~ "libloadorder failed to set the load order. Details could not be fetched."
#~ msgstr ""
#~ "libloadorder가 로드 순서를 설정하지 못했습니다. 자세한 사항은 가져올 수 없"
#~ "습니다."

#~ msgid "libloadorder failed to set the load order. Details:"
#~ msgstr "libloadorder가 로드 순서를 설정하지 못했습니다. 자세한 사항:"

#~ msgid "An exception occurred while loading this plugin. Details: "
#~ msgstr "이 플러그인을 로드하는 동안 예외가 발생했습니다. 자세한 사항: "

#~ msgid "An exception occurred while loading this plugin. Details:"
#~ msgstr "이 플러그인을 로드하는 동안 예외가 발생했습니다. 자세한 사항:"

#~ msgid "Could not create LOOT folder for game. Details:"
#~ msgstr "게임에 대한 LOOT폴더를 생성할 수 없습니다. 자세한 사항:"

#~ msgid "Building plugin graph…"
#~ msgstr "플러그인 그래프 빌드 중…"

#~ msgid "Adding edges to plugin graph and performing topological sort…"
#~ msgstr "플러그인 그래프에 엣지를 추가하고 위상 정렬을 수행 중…"

#~ msgid "Git operation failed. Error: {0}"
#~ msgstr "Git 작업이 실패했습니다. 오류: {0}"

#~ msgid "Object memory already allocated!"
#~ msgstr "개체 메모리는 이미 할당되어있습니다!"

#~ msgid "Tree memory already allocated!"
#~ msgstr "계층 트리 메모리는 이미 할당되어있습니다!"

#~ msgid "Diff memory already allocated!"
#~ msgstr "차분 메모리는 이미 할당되어있습니다!"

#~ msgid "Repository handle not open!"
#~ msgstr "저장소 핸들을 열 수 없습니다!"

#~ msgid ""
#~ "An error occurred while trying to read the local masterlist's version. If "
#~ "this error happens again, try deleting the \".git\" folder in {0}."
#~ msgstr ""
#~ "로컬 마스터 리스트의 버전을 읽는 동안 오류가 발생했습니다. 이 오류가 다시 "
#~ "발생한다면 {0}에서 \".git\" 폴더를 삭제하십시오."

#~ msgid ""
#~ "An error occurred while trying to clone the remote masterlist repository."
#~ msgstr "원격 마스터 리스트 저장소를 복재하는 동안 오류가 발생했습니다."

#~ msgid ""
#~ "An error occurred while trying to access the local masterlist repository. "
#~ "If this error happens again, try deleting the \".git\" folder in {0}."
#~ msgstr ""
#~ "로컬 마스터 리스트 저장소에 저장하는 동안 오류가 발생했습니다. 이 오류가 "
#~ "다시 발생한다면 {0}에서 \".git\" 폴더를 삭제하십시오."

#~ msgid ""
#~ "An error occurred while trying to update the masterlist. This could be "
#~ "due to a server-side error. Try again in a few minutes."
#~ msgstr ""
#~ "마스터 리스트를 갱신하는 동안 오류가 발생했습니다. 이것은 서버 측의 오류"
#~ "로 인한 것일 수도 있습니다. 잠시 후에 다시 시도하십시오."

#~ msgid ""
#~ "An error occurred while trying to read information on the updated "
#~ "masterlist. If this error happens again, try deleting the \".git\" folder "
#~ "in {0}."
#~ msgstr ""
#~ "갱신된 마스터 리스트에 대한 정보를 읽는 동안 오류가 발생했습니다. 이 오류"
#~ "가 다시 발생한다면 {0}에서 \".git\" 폴더를 삭제하십시오."

#~ msgid "Masterlist revision"
#~ msgstr "마스터 리스트 버전"

#~ msgid "Rolled back to the previous revision."
#~ msgstr "이전 버전으로 되돌립니다."

#~ msgid "Unable to open \"{0}\" for CRC calculation."
#~ msgstr "CRC 연산을 위해 \"{0}\"을 열 수 없습니다."

#~ msgid "Failed to parse condition \"{0}\": {1}"
#~ msgstr "\"{0}\"조건을 구문 분석하지 못했습니다: {1}"

#~ msgid "Failed to parse condition \"{0}\"."
#~ msgstr "\"{0}\"조건을 구문 분석하지 못했습니다."

#~ msgid "Cannot read \"{0}\". Details: {1}"
#~ msgstr "\"{0}\"을 읽을 수 없습니다. 자세한 사항: {1}"

#~ msgid ""
#~ "Contains {0} ITM records, {1} deleted references and {2} deleted "
#~ "navmeshes. Clean with {3}."
#~ msgstr ""
#~ "{0}개의 ITM 레코드, {1}개의 삭제된 참조와 {2}개의 삭제된 Navmesh가 포함되"
#~ "어있습니다. {3}를 사용하여 청소하십시오."

#~ msgid "Clean with {0}."
#~ msgstr "{0}를 사용하여 청소하십시오."

#~ msgid ""
#~ "Contains {0} deleted references and {1} deleted navmeshes. Clean with {2}."
#~ msgstr ""
#~ "{0}개의 삭제된 참조와 {1}개의 삭제된 Navmesh가 포함되어있습니다. {2}를 사"
#~ "용하여 청소하십시오."

#~ msgid "Contains {0} deleted navmeshes. Clean with {1}."
#~ msgstr ""
#~ "{0}개의 삭제된 navmesh가 포함되어있습니다. {1}를 사용하여 청소하십시오."

#~ msgid "Contains {0} deleted references. Clean with {1}."
#~ msgstr ""
#~ "{0}개의 삭제된 참조가 포함되어있습니다. {1}를 사용하여 청소하십시오."

#~ msgid "Contains {0} ITM records and {1} deleted navmeshes. Clean with {2}."
#~ msgstr ""
#~ "{0}개의 ITM 레코드와 {1}개의 삭제된 Navmesh가 포함되어있습니다. {2}를 사용"
#~ "하여 청소하십시오."

#~ msgid "Contains {0} ITM records. Clean with {1}."
#~ msgstr "{0}개의 ITM 레코드가 포함되어있습니다. {1}를 사용하여 청소하십시오."

#~ msgid "Contains {0} ITM records and {1} deleted references. Clean with {2}."
#~ msgstr ""
#~ "{0}개의 ITM 레코드와 {1}개의 삭제된 참조가 포함되어있습니다. {2}를 사용하"
#~ "여 청소하십시오."

#~ msgid "Error: Games' settings parsing failed. {0}"
#~ msgstr "오류: 게임 설정의 구문 분석을 하지 못했습니다. {0}"

#~ msgid "None of the supported games were detected."
#~ msgstr "지원되는 게임 중 어느 것도 감지되지 않았습니다."

#~ msgid "Failed to change game. Details: {0}"
#~ msgstr "게임을 변경하지 못했습니다. 자세한 사항: {0}"

#~ msgid "Failed to copy plugin metadata. Details: {0}"
#~ msgstr "플러그인 메타데이터를 복사하지 못했습니다. 자세한 사항: {0}"

#~ msgid "Loading plugin contents…"
#~ msgstr "플러그인 내용 로드 중…"

#~ msgid "Shell execute failed."
#~ msgstr "명령을 실행하지 못했습니다."

#~ msgid "Loading plugin headers…"
#~ msgstr "플러그인 헤더 로드 중…"

#~ msgid "Parsing masterlist…"
#~ msgstr "마스터 리스트 구문 분석 중…"

#~ msgid "An error occurred while parsing the masterlist: {0}"
#~ msgstr "마스터 리스트를 구문 분석하는 동안 오류가 발생했습니다: {0}"

#~ msgid "Parsing userlist…"
#~ msgstr "유저리스트 구문 분석 중…"

#~ msgid "An error occurred while parsing the userlist: {0}"
#~ msgstr "유저리스트를 구문 분석하는 동안 오류가 발생했습니다: {0}"

#~ msgid "Loading general messages…"
#~ msgstr "일반 메시지 로드 중…"

#~ msgid ""
#~ "A global message contains a condition that could not be evaluated. "
#~ "Details: {0}"
#~ msgstr ""
#~ "전역 메세지에는 평가될 수 없는 조건이 포함되어 있습니다. 자세한 사항: {0}"

#~ msgid "Failed to get game data. Details: {0}"
#~ msgstr "게임 데이터를 가져오지 못했습니다. 자세한 사항: {0}"

#~ msgid "Regenerating displayed content…"
#~ msgstr "표시되는 내용을 재생성 중…"

#~ msgid "Failed to update the masterlist. Details: {0}"
#~ msgstr "마스터 리스트를 갱신하지 못했습니다. 자세한 사항: {0}"

#~ msgid "Invalid file path:"
#~ msgstr "잘못된 파일 경로:"

#~ msgid "Invalid folder path:"
#~ msgstr "잘못된 폴더 경로:"

#~ msgid "Invalid regex string:"
#~ msgstr "잘못된 정규식 문자열:"

#~ msgid "Expected \"{0}\" at \"{1}\"."
#~ msgstr "\"{0}\"에서 \"{1}\"가 예상됩니다."

#~ msgid "Show Only Conflicts"
#~ msgstr "충돌만 보기"

#~ msgid ""
#~ "Global priorities are compared against all other plugins. Normal "
#~ "priorities are compared against only conflicting plugins."
#~ msgstr ""
#~ "전역 우선 순위는 다른 모든 플러그인에 대해 비교됩니다. 일반 우선 순위는 충"
#~ "돌하는 플러그인과 비교됩니다."

#~ msgid "Global Priority"
#~ msgstr "전역 우선 순위"

#~ msgid "Priority Value"
#~ msgstr "우선 순위 값"

#~ msgid "Dirty Info"
#~ msgstr "지저분한 정보"

#~ msgid "Version"
#~ msgstr "버전"

#~ msgid "Filter content…"
#~ msgstr "필터링할 콘텐츠…"

#~ msgid "Checking if plugins have been loaded…"
#~ msgstr "플러그인이 로드되었는지 확인 중…"

#~ msgid "Loading game data…"
#~ msgstr "게임 데이터 로드 중…"

#~ msgid "Updating masterlist…"
#~ msgstr "마스터 리스트 갱신 중…"

#~ msgid "Sorting plugins…"
#~ msgstr "플러그인 정렬 중…"

#~ msgid "unknown"
#~ msgstr "알 수 없음"

#~ msgid "Refreshing data…"
#~ msgstr "데이터 새로 고침 중…"
